[快] 連登全部肥婆同我入曬嚟！ ！ ！

一次過屌曬你地老母

樓主型棍

樓主傻閪假膠嚟 block柒咗

推

收皮啦

呢到我主場 屌你老母

好撚威呀主場
連登你㗎

個post我嘅
係咪唔滿意啊死肥婆

繼續追擊我啦記得喺全部posts度留負皮同comment

係呀

得閒的話 實會

咁如果肥婆啲老母都老母好肥
你走去屌曬佢地啲肥西老母
可唔可以理解成你好鐘意肥婆

收皮
習種個女有綠卡
直頭叛國𠻹

一直啲人都係咁屌㗎啦
話自己支那人 但去其他國家讀書
攞埋其他戶籍係叛國wor
你係咪一直淨係開肥婆post無睇過其他台

啲人一直屌我就唔屌得
你老母夠俾幾百個連登仔屌過點解唔我屌得

駁唔到又亂嚟

我笑習種個女有咩問題先
為屌而屌

好似最近流行既最新假膠方法嚟

利申:見過幾次

你啲撚清楚我講咩先得唔得

我啲撚屌緊你老母 唔得閒

死盲撚